倫敦金呃左香港人幾年都冇人理，一呃左個支那人就即刻拉人封鋪

究竟香港法律係用黎保障邊個？

點止幾年 二千年前已經有

殖民政權
你話呢

一月既新聞，上年一年先拉得廿個人交數

仲話：
雖然有騙徒因盜竊受害人的本金而未有進行任何投資，被判囚30個月，但譚詠詩承認，刑事檢控門檻較高，受害人自願簽署授權文件增加執法難度

家下一個支那傻仔落答就一次過拉幾十條友封鋪，仲話唔係大細超？

港人不嬲喺狗，返工交稅啦垃圾！

20 年前我老母都去倫敦金見過工，後尾佢話唔買，唔夠兩星期就俾人炒撚左了

港人與
不得報警

我覺得件事唔係咁簡單
肯定呃左有背景既大陸佬
香港人比人呃，差佬只會叫你搵多d受害人一齊先好報案

其實重點都係之前尖沙咀果間, d支那人持武上去嘈左2次 (報紙有賣)
警方為免比人屌無做過野, 所以要出下擊

同CUT有線單嘢一樣，
唔勇武下，啲權貴睬你都有味。

告得入先算喇

香港

倫敦金、傳銷、健身會籍
仲有咩呃到風山水起仲無事

Cold call

旅遊會席

香港警察做野有Scope
唔關謀殺毒品愛國事
你搵佢係煩親佢